SHF拉打特攝魂展綜合POST849 盡做

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月27

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

早抖大乳

投資者睇路

日後有魂限

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

目標展品

笨大

瞓唔著

光復香港 時代革命

大家咁話

留名

黑警死全家

到

藍精不了

點都循例宣傳下

預巴 take care
睇住d黑警放d藍衫走

推到有表情用

光復香港
時代革命

回樓主個名

留個名先

lm

唔好做傻事

啲字幕組幾快手 尋日下午就有

dcd第三季呢

令和第十年再講

點知係壯仔 第二季

不了無人想睇佢

十年再說吧

十年後*

我都幾期待01
因為佢將拉打返到簡單，個腰帶又唔會咁多野搞
同埋個SHF會整成點，會唔會去返kuuga 個感覺呢

仲有十年先再講

簡單就是美

架電單車都簡單d幾靚

觀望態度

我估4月大家就知，首先我就買硬，比硬訂，唔會真香

買車送武器

早

又真

唔好咁啦，比返次人加武器

令和紀念價下

久違既早

又要搶到狗咁

預巴做咩嬲嬲豬？

玩具撚常態

睇見噚日係人都嬲啦

我睇埋點半個記招，直頭嬲到訓唔到

佢肯都好，最慘係又限一_

限一 總好過無

我都廢事睇，都知道會咩都係個幾句

屌

係.... 忍唔住睇，太嬲，睇完更嬲

自然反應 自你老_

咁你買唔買
我就買硬

allin

吉姆王

咁都得

阿嬸手震

照咁睇應該改唔切就出貨了

照all in

非人類既自然反應

2個月時間

已貼左QC貼同圓貼了笨大話之你

無睇濕鳩記者會
其實佢有無講佢地係因為跌咗槍

有記者問左兩次，佢避左無答，淨係講電光火石、生命受到威脅

官圖都

對面都唔係人，係以人做藍本嘅生活
我估佢地返到去一定好大聲好自豪咁同人講

已成定局
乜乜屋財源滾滾來

梗係無講預左架啦

大乳 米王 玉英 健在嗎

早,唔洗講野,靜靜等待真骨NEO DCD

泊巴早

大勇早

？

個人無事先做到世界冠軍架嘛

8月定10月嘅派彩時間

逢魔腰帶開二次受注

港魂起身啊

諗緊,好似無乜野玩咁

月讀個芯
逢魔腰帶

應該皮套個護膝移咗啲位姐

自己研鳩

我唔覺有依d聲效既

等咗咁耐

不要質疑大媽

我寧願投資未來買GTX970 01 driver

支持

純粹見到拎出嚟研鳩

無記錯係8月,狗衝FB訂的

係皮套錯google 咗

龍騎肩甲系列

明天就有答案

玩住IPAD頭等

大厷早

等收件

等大乳

早
得閒睇左上個禮拜嗰集嘅戰隊

琴日嗰集BB好多樣都好正

CSM仲未到

睇返側啲既圖見到真係有黑邊shf油少咗

今日有啦掛

DIY時間

唔知今日會唔會收到csm劍同真骨neo dcd

都係舖頭訂

csm係港魂

睇職員心情

模型都係環保系列

笨大環保企業

黑貓閪冧

港魂係要堅持用黑貓

做法不完美，但可接受，要改善。

等下就有

係驚無人收

住九龍灣附近可以考慮踩上去

最弊唔係 咁大盒我都係等佢送好過 一陣又屈我有攻擊性武器

睇彩數啦

唔係講緊真骨對腳條金色邊少咗啲黑色咩

見到唔同色既w 想嘔

好想買之前隻patpat怪獸已經好想買
利申小新fan

點解要嘔

買囉 又唔係貴

唔理了聽講腰帶上漏銀色

多謝笨大比機會我哋手油OOO都未搞對眼同腰帶

笨大：找咗數都咁多要求

請停止針對

大家早 又係冇心情既一星期

盒CSM好重，自己搬不了

笨大：有得你撚好偷笑啦 仲呢樣嗰樣

堅決等出shf

小新都無幾時到佢

但動感超人冇得擺”哇哈哈哈”pose硬係爭咁d野

小新太細粒唔知點出,一出就要齊全家同防衛隊
如果用食玩機會都大啲
反而動感超人就唔同,放落shf條line到
好似之前塑膠合金出左次機械人（冇買)

老老柒柒 小新裏面我最鐘意不理不理左衛門好撚正 又夠仆街

出到rocket咁

依家新嗰隻左衞門轉左神谷配之後完全係變色慾聚合物

係真係好撚正

港魂開家居用品都唔開DX

笨大百貨公司無玩具部唔好意思

RX78說明書拖鞋 床墊套裝

我d rider watch dklm

年尾劇場版會變oma form定係oma zio

講下啲鳩嘢先

咁先似返個皇
比DCD更型，咁先係平成最後拉打

點錯相

shf廢老越睇越靚
今個月睇完, 下個月又有得玩

時王系列終結

等睇埋基子佛牌form先

佛牌異色版....

安好

唉 我都間唔中去荃灣食野

諗太多 變Grand zio咋

常態

諗太多 矮仔最鐘意變基本FORM俾人打

預巴有無dcd逃生門

then?

然後冇然後

無了

自己做

咁又係

如果仲有多一集
好想睇20對20大混戰

劇場版答你

姐姐早晨

仲有一二套外傳

劇透 李光人

又係時候瘋狂吹奏逢魔

有訂

任買架喎

等下佢今日港魂會唔會出埋DX腰帶，有就訂返條
日日喺屋企祝福時刻

等港魂開鯛魚燒先

條腰帶無得轉

係嘅
香港仲會有兩水

開家居用品 DX不了

仍是會買的

召喚狗宮格

預左架啦

關我春事

上次去大阪話sold out

喺渋谷tower record搵到

印象中上年zio腰帶一出都上到7魚

三層了

孤仔開左雕魚燒

貴到仆街

唔知會唔會shf化呢

題外話 有無巴打有睇天氣之子

預咗出

應該會 你擔心件閪斗蓬好過

一般好似除左FINAL FORM 如無無都會照出CAP水,反而期待三合一SHF化

每人限2

送埋本書就入

預左剪或者自己加工

我好鍾意拆件

有得換頭我會入

我都係 預咗dlc

兩邊可拆就狗衝

配件係隻人
本書先係本體

點解仲未有WOZ 瘋狂叫祝賀既DX玩具賣,定出左我唔知

冇書叫咩woz
雖然好想佢出人樣
不過諗起bandai d頭雕
好似社長咁出張iwae紙牌都好

魂限dx果隻錶咪可以瘋狂iwae

無見過

根本就係依家香港既情況

人間體不了

謝謝您的查詢。

由於Bandai貨件的派送期限為5個工作天(即8月26日至8月30日)；

閣下貨件將安排在8月30日或以前進行派送，請耐心等候，派遞員會在送遞前以電話聯絡閣下確認派送。謝謝！ 屌佢

講真我覺得woz final form仲勁過基次拍得住佛牌矮王

正想講 好應景

睇咗幾時先會晴天

明眼人都知主題曲啲歌詞

下下地圖炮

銀河最強
佛牌呢d垃圾剩係贏過ar deno

天氣什麼的就由它瘋狂下去吧

一定閪袍

依句點題

好型

黑貓仲未送貨

未睇

早兩日講左佢閪冧

40蚊寄存費

40蚊撚人費

仲要坐車去自取

真．戰損（已補件）
開始培養開盒check件好習慣

Neo decade有咩咁值得炒
激情頭又冇，白腰帶又冇
炒what

全新

等大貨

有啲全新擺左兩年都未開盒

因為係小明+真骨

我隻黑甲就係無開

又唔係真骨小明

Bandai啲頭雕不了

講成世

唔記得左係斷角定變身器冇角？

經一事葵一智

笨大頭雕不了

後者

咁咪好 唔怕拉爛

唯一一隻無盒嘅真骨

任拉唔斷,因為根本無得斷

嬲都盒都掉埋
當冇生過呢個仆街仔

笨大真貼心

太遲開盒睇

我啲兩年既放棄左

放曬？

舊嗰隻市面上仲有貨咩？

未
放棄左開

忍咗幾耐

個演技睇到我好老尷

出現了

奧野壯 差唔多啦

真正嘅食玩

講死人場面
build真係冇得輸
果種悲壯係build先做到

呢個又真

exaid都幾好
反觀今年

金銀隻屎黃真係好有保留

又有返個黑邊嘅 我有冇眼花

返工睇忍唔到笑

各要一

真係尷尬

邊個會想睇呀

走啦

腐女

2個半鐘後正式放假

倒啲散水餅落老闆個頭上面就走啦

星期一last day

主要問題係屎王寫唔出幾個人之間既感情出黎, 呢樣build做得好好多

有畫面 笑左

無錯

倒完應該會俾全行封殺啲腦細s消息傳得好快

白倉的錯

整件黎

你自己去食tea啦

又引戰

一件件女

可能欣賞你咁有guts
老闆:以後呢個位就你坐(起身成頭餅乾碎散哂落地),我去洗頭先,坐穩啦雞雄哥

好耐未試過

又屈

我：黎緊返學不了

說好了的停戰呢？

好靚

睇左
神級作畫

隔離85好似又截咗

訂左網上撳到果轉,不過派貨都唔知仲有無香港呢個地方

真啊

腦細：留左位比你下年返黎慢慢捱騾仔

百屌成材

放假開埋隻woz

之後收番埋入盒完

大媽心情好,上返條黑邊(大貨唔知)

有冇巴打收左把劍？
係咪俾警犬沒收左

真係無女

無offer再講

星期六當日有人收到

我日仁想漫畫買夠齊頭5千円
我應該買古迦11,12期定新裝版加旋1期好

無得輸

買曬佢

玩拉打點會有女架

Buy all

腦細：你估我好想請你？唔夠人ot咋屌

時王老婆

叫乜乜屋收皮啦

呢個真

收衫喇

佢仲有外傳喎

笑得好甜

DCD第3季
世界破壞者DCD+路過的無業青年至痾

你成日放混亂魔法,我仲未知時王老婆究竟係巴定絲,我知,要用時王底褲約佢交收丫嘛

popo又鳩up

我使用未到貨嘅石像引至痾老婆出黎
TURN END

召喚樓主

唔好比佢停

睇完火上火
但公司班藍絲好鍾意開住黎睇

係仲可以明正言順.轉做廢老配音
之後係任何一套作品都可以用皮套方式出現

對眼不了，留錢入寫真

其實當初叫初變身之像好似懶係勁懶係紀念佢咁以為咩事,其實係邊個起架?逢魔自己整黎自己打J?

未FC

我要甲鬥

喂，呢隻異畫碌地王咁撚型嘅？

得火箭唔型

以後叫 拉打推算
唔叫得拉打kick

啱啱入左隻build左邊肩甲好鬆成日甩
有咩方法可以補救

我老公咁中二病 都好可能係

唔知點解笑左

我都想要甲鬥 $500收一張
到時大家抽到可以搵我攞tg

好啊 500放比你我ok 啊

頂爛市 480

引戰

訂左龍騎

吓

DX ZERO ONE DRIVER 是咪 9月1先有得買

等下星期四

SIC個隻

今日出咗未？如果有，等陣出去睇睇有無得賣先

哦
幾正

條龍好過癮

官方8月31先出

究竟我有冇機會可以係返去前撚到

明天

你幾時返去

我訂嗰間舖不嬲慢開同等夠一個月量齊哂先叫我拎

無頭髮無辦法

Bandai你肯出我就肯買！

9月頭
未定

點解Decade哥可以咁型

咁到時先算

流星係都用Meteor Storm啦......

Meteor storm得R
一早知佢無可能係

十億同黑洞本身唔係都係R咩, 定M, 忘記了
純粹覺得用Meteor storm靚啲

btw用十億/黑洞異畫同你換甲鬥異畫ok?無$500了

兩張都係M
換就不了 甲鬥有市場d

我壯寶有生日禮物收笑到咁得意都有既！要抱緊處理！

WFC

想問下巴打們,有冇人知邊度仲有呢3隻kuuga嘅shf賣?
想入手.

請唔好企圖染指人地老公

個價

正式宣布奚厷收皮

繽紛樂緊

返學了

即刻攬返幾條女去happy hour

豪洗返

又可以識新女同學

據說雞雄哥自己拎錢出嚟搞Ocamp招待女新生唔歡迎仔

唉雞雄哥都要收皮

時王老婆有冇份去

人走茶涼 無人識佢

雞雄哥此舉與開性愛派對一王多后 有著異曲同弓之妙 平凡人識條鐵咩

唉知佢咩料啦

攬女屌閪啜腳趾

可靠消息係有呀
睇嚟不保了

唉狗狗我哋自己格劍啦咁

唔太貴都可接受

呢啲咪係世俗人對雞雄哥既誤解囉

雞雄哥有超能力, 就算婷咗經既玉英都可以屌到大肚你要小心

現時點走轉

跟機做三劍俠

放假了

遲下有隻dcd ver雖然唔知有幾多貨
好多地方都冇開訂

四劍俠ok?

奚厷餓起上黎
時王老婆都照上

哪有女咩

屌你老母笑撚左心諗 唔撚係阿

啲同學咪又係個堆

無錯啊玉英

又約炮

即刻買返隻shf賀一賀佢先啦

屈屈屈日常

上星期㩒咗sparkling

大乳係時候派藥

厹都補你刀

D記到未

睇唔過眼咁張揚話唔撈

星期六拎了

泊巴言下之意係雞雄哥好似Professor X咁,
食藥就會無超能力, 等佢無得屌女

騎士團公開招生

D記果然有效率
啲角撚剩幾多隻

新手留名

預巴含撚團人數下降中

巴打有冇邊幾間訂開shf可以介紹下?

幾好
不過雙鳩紙

哭泣壓力好大

屈屈屈

女上司問題

女上司幫佢唔到咩

有圖有真相

淫雄亂摷女freshman

推爆佢

拍低罪證

聽講奚厷特登提早完煙腸 去玩ocamp

預巴夠鐘派藥

大家知咩事啦

SHF拉打特攝魂展綜合POST849 盡做

#621 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

相信大家都睇到事實既全部

bucky

雞雄哥無需答辯

預巴只會派藥比你 等你無超能力

自己都唔夠藥食點派

奚厷無超能力都媾死女

女上司呢期無返工咩

點解我自己都唔知

院長入多少少藥ok?

黑貓暈咗

青山放工

長期開放日

叫咗你用D記運藥

黑貓平嘛

放落黑貓叫病人自取

運住個女上司俾哭泣先ok?

搵falcon做CA

幾型，真係唔錯

可唔可以唔係女上司，第樣嘢，都係女字開頭

女朋友？你大把喎

睇面書啲人棄精品訂仲覺得自己好撚醒
精品多謝你呀 執多幾十先慢慢棄訂吧

仲用fb為主要社交app

？？？？？？

齋睇為主賣嘢都有用既

媾女唔係超能力，屌到停經嘅人大肚先係佢個超能力

如果真係出嘅話就嚟變純改色最多嘅ultraman shf
之後geed同zero緊隨其後

兩兄弟都叫做手同心口有唔同

奚厷哥真係勁
幫咗天下好多停經婦女

食得幾偏

支持老公
有得J 2Y

等港魂用瀨屎貓

忙左成日，港魂都仲未開廢佬腰帶搞乜

暈咗

我嗰隻都係係咪in’s一樓入

真係慢人幾拍
孤未截，仲諗緊訂唔訂救世主

唔係 係fb group收 20週年版

訂囉

ching收左幾錢？

個型好似幾特別

混裝

所以我都放棄 來緊睇下去大阪先買 希望無炒

勇巴

Iron spider 少見紅黑同homecoming 就好多

建議買再版
聽聞爪嘅關節有改善咗，joint ball 無上金油

紅黑應該仲有水位
我等$299

黑貓，港魂，齊齊閪冧

負負得負

爆甲
SHF級別既裝動享受

警世文

250

課金比港魂=比個機會人哋撚鳩你
不了

燒鴨價錢叉燒質數

7字頭喎師父

幫舖交租

咁大貪

我都見到，條友未答邊到入手

都幾貴，孤好似680

幫補返隻iron spider

唔知等到幾時

訂個時幾錢

56x

炒孤係56x, 其他店就唔清楚

唔買一身輕

遲啲咪買㚈幾本寫真平衡下囉

馬場無出之後我無買了好失落

Btw 紅黑 Spider-Man 可動同身型好過紅藍？

我諗緊買唔買bb但係驚入唔到屋企

紅黑真心正過紅藍N倍有多

馬場唔係只出一本咩？之前有巴打提過

紅黑係好過紅藍，但我覺得紅黑啲色好膠，啲色同ml隻紅黑差不多膠

買！

去日本一定買書，又有退税，本身書又重運費又貴

我次次去都買好多拉打硬皮書同設定集

咁我下次去日本前要向各位取下經
睇下有邊本寫真值得入手

好，買紅黑先

之前個巴打又係我無錯，得一本

膠

成個9月我竟然得一隻！？

魂限呢

唔知有咩

銀包safe

兔兔 廢老

輕輕鬆鬆過9月得隻魂限兔兔

有兔兔

得兔兔

張圖我都有一隻

又係你

主力完全係魂限,不過隻PS4 蜘蛛仔有啲興

蜘蛛俠

九月兩隻，希望買到game 蜘蛛仔

只有魂限廢老，兔兔要等10月貨

唔中

Me too

星戰

係喎
兔兔 x2
廢老 x1

馬場愛好者

官圖好似修改咗，有錯勿屌

我估灰鳩銀

七仔

中sic

game GG都幾正

估你唔到

咁好？良心發現

放一兩張來毒下我呀

全pass
魂限月

隻GG唔錯喎
又多配件

5隻

得gg同7仔

買左ML

剛上咗日魂fc，已修正官圖
至於實物係點，就要睇班大媽啦

GAME GG 質感睇圖應該似紅黑

睇睇下直頭好似同模

唔會掛
一個青年一個青少年
高度都唔同喇

見到mafex隻GG開成7舊
都係未下定到決心脱坑

紅黑個模已經專登新整大隻左，我諗笨大無咁佛心

有少少中左GG毒,今個月忍唔住入左HT 隻SCARLET SPIDER...
黎緊應該都係GG仔既世界,不過荷蘭仔爆單咁既野唔知有無影響

Scarlet Spider 我都想入

好鐘意gg仔
不過忍手唔入hot toy
一入就大坑

入啦好正呀..已經訂埋HT紅黑

入坑快樂

我諗住訂出年隻mafex spider man 1.5
可惜已截訂，到時唯有衝現啦
玩過mafex iron spider ，發現mafex都幾扭得

熱玩具不了
之前因爲價錢及土地問題
現在係因為佢舐共，不了

早啊大勇
你忙港暈都忙

早
港暈仲暈緊

搵人搖醒港暈得唔得,啱啱睇多次矮仔變身好想買呀

我睇睇下都想

見大家有買SHF 又有MAEFX Spider-Man
咁唔知有無巴打有買Mezco Spider-Man

鯛魚燒係幾吸引既

希望大媽唔會因為要回爐重製而報復玩家

好貴

有呀入左HOMECOMING,不過MEZCO 普遍大份啲,夾SHF/MAFEX 黎玩就爭啲

見到開始多人玩

無
QC如何？好唔好扭？喺fb好少見人post

睇返孤仔張單NEO DCD 原來已經係1月尾既事,時間過得好快,香港都變得好快

紅藍？我有d想訂紅黑，但真係半隻HT

屋企都有十幾隻MEZCO
可以咁講,鐘意高質美漫既話玩MEZCO一流
佢整漫畫角真係好用心,電影相對無咁好不過都好正

有冇個真dcd 毁滅呢個世界算

希望只係官圖出錯
否則，10月魂展呢批未必趕得切回爐再油

紅藍,紅黑係金標啲限量版起碼過千真係不了(雖然紅藍都炒到700-800)

或者有大將軍吸走班藍絲同共蝗去荒廢星球

係，佢d漫畫角色好正
我好想入佢隻dark knight returns 貴到嚇死

呢樣真

係，過千，紅藍又炒
不過佢個質地會唔會爆

幾個月前公海仲日日敏派定子若派
但依加就咁正經同團結好感觸

呢種布料都有機會，粗玩狂扭都係shf好啲
我等緊美劇隻罰叔

我都想入個隻見超人有現，買來加個閃回頭一流

嘩唔貴唔入
不如等Mafex果隻黑歸

啲造型...

有愛嘛，們忍住無入個漫畫型到爆

Mafex 有入

係，每次上親連登吹水區
必定會見到敏派、子若派、英超球隊等post
依家唔見哂

已訂孤

黑底螢光黃好難襯衫

暫時觀望先

轉自Facebook
果然加對Exaid 眼即刻霸氣全失

好cute

大是大非前，我地好團結

勇巴，You are not alone，我都有喺阿美訂iron gg

預巴早啲訓,聽日應該好多生面孔瘋狂召喚你

變左SD咁

笑死

留意到MEZCO 係瘋狂咁出BATMAN 同狼人,啲鬼佬應該特別鐘意呢二個角色

依家召一召預巴先
同預巴講講早抖先

講得啱

唔該唔好亂咁認馬場係我bb fact checked

唔使等聽日，最近都多咗好多

香港人_ _

經過小圈子後～

Batman 係好多隻既又真係
隻batman beyond 又係想要但又炒

一日neo dcd未出貨，小圈子仲未再現

快d買，買完加入馬場同好會

明天小圈子再現

諗緊買唔買埋呢本

買買買買丁丁丁丁

明天有咩戰線

奚厷出到聲，大家識做啦

日日都小圈子架啦

收到雄哥！

好似係日本10月魂展開放預訂

頂，咁快又見到呢張圖

買！！！！！！

咩名？

戰事可以休息一天

係要耐唔時推出黎架嚇
鬼叫我地小圈子咩

大久保櫻子之前有個巴打吹奏左幾日

我唔想咁快又攞地獄車票

上次拎左第十層
今次拎第十一層
好合理姐，好快冇位架啦
小圈子咁細

胸懷大志

我都仲係覺得佢好似poppy

奶多兩奶
咁十唔奶對唔住自己

似ola 戰兔

poppy有咁大？

衝呀

第一口價

evoltttttttttttt!

唔怪之得勁到痴線

又黎望望下就慣系列

其實幾襯

其實店長點解唔係怪人

由從頭到腳騎呢古怪
變到得個頭怪

兩隻都成功入洞

笑到仆街

其實唔用呢隻黃成件事會正常好多

邊有得咁計
真係咁講嘅話faiz/ kiva 仲有好多都唔計拉打啦

唔係呀我嘅意思係ar dcd唔招佢怪人form招拉打form

Poppy除左係一個
仲係一個

所以我好期待日後呢隻會有類似build/ exaid全黑亞種
一定型到爆

係喔，一直以為廢老Oma zio 係集合20主騎力量
望望下張圖，原來超過20隻錶，正中間仲有E 哥白色頭嘅錶
難怪勁過碌地佛牌啦

因為要谷下evolt shf

截咗先谷咁奇怪

但我google poppy
佢啲寫真時大時細
到底邊個先啱

HT?係

想變大可以放下糕點
但變細就難好多

咁快就抬價部

明天就知...

聽日放工狗衝

加油

你可以選擇去貓店/大乳間鋪門口搭帳篷過夜

除左 右一 Evol同左二,其他角色冇印象

右3咪係老社長final form囉
乜你無訂咩？

右二係校長嘛(好似係)

其實喺淘寶訂左，但係我信唔過

出貨又慢又貴

馬雲

預巴訓咗未

哇隻色咁樣+成身上色偷工減料

聽日預寶唔會有現貨賣

準備

聽日好似出碟

未訓就好
打算同你講聲
晚安 早抖

係咪講緊endgame?
有聽雞雄哥講 去咗cdwarehouse度訂 等收通知攞碟

社長係齊裝Gamedus
射手座就唔超新星
evol直程用返拉打仲要phase 1

真係所有騎士既力量一拳拉打

幾靚仔

咁正

得零號係final boss既final form
其他讓賽

表示不滿

召喚返可能啱啱瞓咗嘅大乳醒返先

起身打埋個靚飛J再瞓啦

你都無咁早訓我哋玩多陣先啦

頂住頂住

不了

iwae

留力騎老虎？

evol完全體可能掉返轉一野打死ar dcd

唔似

同劇情一樣 都係亂咁黎

再販就是hea
ex-aid又係咁

幾型

笑
叫醒佢再瞓

剩係poppy條摟屌腿已經無得輸

要配埋棚牙享用

配埋霧子條腿雙飛就真係不得了

我仲有diend ar

我收返我講過既野

識食留名

XX屋diend開訂1000

富野你又增加人地工作量

實有人要有錢賺到盡

睇到佢哋平時食水幾深

米王多的是

都5洗咁誇瓜

等港魂算

想當初5代雄介喺雪地同零號，打到同歸於盡咁滯
昨日，oma 矮王一拳一個

打全武裝老社長，要5人合力先打得贏
昨日，oma 矮王一拳一個

上年，龍我和evol同歸於盡
昨日，oma 矮王一拳一個

FATFAT屋

iwae ，集合所有大乳/巨乳/豪乳/爆乳於一身，
慣穿過去、現在、未來，凌駕於一切大乳之上
大乳預巴 登場了

1000蚊 我到時衝現都可能5洗咁貴

等陣果位前任版主又出來吹奏
「機票、排隊時間、運費唔使計呀？人哋免費同幫你排隊買呀，不如你自己搭飛機來買啦」
上年已經喺呢副嘴臉，仲講到皇恩浩蕩咁
真係都廢事派

950 癡撚線啲評價話靚唔過初版又偷工減料都炒到? 我本身諗緊衝唔衝 家陣應該安心十月算

樓主

刷出新的境界

睇嚟又到國巴做樓主

求其一個人開都得
繼續討論到就得

急什麼等十月

勇巴，啱啱喺fb見人有人喺現時膠1樓買咗現貨mafex iron spider $550

係十月再等多半年